陳浩天：證明到連儂牆有效對抗政府，或說服到勇武派呢樣野係有效，勇武派會出來同你守的。

其實證明到連儂牆有效對抗政府，或說服到勇武派呢樣野係有效，勇武派會出來同你守的。

又例如做到真正嘅連儂牆咁樣，用油漆塗鴉(唔係暴力丫，和理非其實可以做呀，犯法唔等如暴力)，我相信勇武派會加入，甚至更積極。

守黎做乜撚

五毛? 守嚟畀你地搵D 黑道續個擊破?

拆左未再貼囉
洗乜守

唔需要去守

守乜撚野 叫人守果堆memo紙
班藍絲中意咪撕囉
撕一貼百咋嘛

佢講到自己好似係勇武派咁

樓主你係咪好鐘意陳浩天
佢講乜野你都po一次

遍地開花

以前覺得第一個成立組織會係好前既人
原來慢幾拍，進度係個幾星期前
連d老鬼吳志森都快過距

佢個陣食淨條水嗎。老實講陳家駒，關sir呢d識16年就棟支旗，形象應該好過陳浩天。雖然都係政棍，但前者個樣無陳浩天咁毒撚樣，識包裝，識擦鞋認低威，後者勇武過天仔。同埋我諗兩個都唔會比人訪問會講「唔知點解要搞港獨，只係知中港有唔同，同唔想浪費人生」「瑞典正過香港！」「我為港獨搞到我溝唔到女」

智將

睇樣都知天哥屌打陳家駒
又識著衫
關sir唔減肥不值一提

我唔建議守，比人清走就再寫過吧啦

守乜撚，拆一貼百咪得，唔值得咁樣流血俾人拉

Be water my friend